\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.65]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/PROS.png}
	\caption{Percentuale dei requisiti obbligatori soddisfatti nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/CBO.png}
	\caption{Accoppiamento tra le classi di oggetti nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.65]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/NPM.png}
	\caption{Numero di parametri per metodo nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/CS.png}
	\caption{Presenza di code smell nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/BUG.png}
	\caption{Presenza di bug nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/VLN.png}
	\caption{Presenza di vulnerabilità nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/CCS.png}
	\caption{Complessità ciclomatica del software nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/PSI.png}
	\caption{Profondità strutturale dell'interfaccia nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/SC.png}
	\caption{Statement coverage nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/BC.png}
	\caption{Branch coverage nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/CC.png}
	\caption{Code coverage nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/EAC.png}
	\caption{Estimate at completion nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/VAC.png}
	\caption{Variance at completion nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/AC.png}
	\caption{Actual cost nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{src/ResocontoVerifica/src/FaseCollaudo/src/img/CV.png}
	\caption{Cost variance nei rispettivi incrementi durante la fase di validazione e collaudo}
\end{figure}